[26] 揸msx125 巴打入一入黎

想問msx125 初代想搵零件改可以去咩網搵？
最近想買部揸下

webike
amazon
ebay

你想改咩

最想改條喉，我見有清放t牌全梳喉，夾係碳纖原廠買都唔洗三千 但唔知好唔好聲

唔係揸msx 純粹入黎學野

想改D玩特技既野

其實真係唔錯

邊到有得學先
超有興趣學起頭起尾 但無從入手